以後活動分兩批做好唔好 ???

兩批啦

搞大遊行全和理 會多人做同事先宣傳 黑狗一早計劃同部署好哂 衝衝子可以係屋企睇下電視食花生

小隊 快閃 裝修 係非和理遊行日子做 狗無可能部署得咁快

星期一至四，逢星期五例假好無？
洗唔洗報名呀？

我都讚成，攪大遊行，就唔好帶裝，和平做，或者真係要帶既，玩完就一定要棄裝先好上車，BE WATER。
分區既就可以自由發揮，裝修快閃。
咁樣好多和理非都可以安心去遊行。

pish

你都on撚9, 分乜撚野, 呢d叫割蓆

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

其實唔一定要分開，有第二條出路！
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩